美洲難民開始掉頭歸家了

頂唔順居住環境，開始回家了
=======================
•Hundreds of Central American migrants are beginning to turn back home rather than continue to stay in the filth-strewn Benito Juarez sports complex in Tijuana, Mexico
•Tijuana's Health Department revealed on Thursday that some migrants are suffering from tuberculosis, chickenpox, skin infections, and there have been four confirmed cases of HIV/AIDS
•Mexican officials revealed that around 200 migrants volunteered this week for repatriation, with more than a hundred having already flown home from Tijuana's airport Monday
•Salvadoran Clara Daniela, 17, told : 'The smell is so bad. There is no privacy for women when you take a shower,' adding, 'We will try to stay for now but it's becoming more and more tempting to go'
•She revealed organizations have been facilitating trips back home for those who have 'had enough' by sending them on buses to get a flight
• counted 35 porta potties for the thousands of residents, many overflowing with excrement and with no means for the migrants to wash their hands
•There were nine open air showers divided into three blocks, with one designated for female migrants who use blankets as a makeshift screen for a degree of privacy
[/list]

Hundreds of Central American migrants are beginning to turn back home rather than continue to stay in the filth-strewn Benito Juarez sports complex in Tijuana, Mexico. Pictured above are migrants arriving from Mexicali making their wait to the makeshift camp

These are the filthy conditions inside the Benito Juarez sports center, housing mostly Hondurans, some Salvadorans, Guatemalans, and Nicaraguans. Pictured above is a migrant brushing his teeth using a bottle of water

The shelter is housing about 6,000 people, many who have been forced to sleep together under large tarps (pictured) as they wait to see if they can enter the United States to seek asylum due to the violence, political and economic hardship they are facing in their homeland

In the past few days they have had cases of pneumonia and chicken pox - a chilling development in conditions ripe for an epidemic. Officials revealed there is also a risk of an hepatitis outbreak due to squalor

Migrants have been taking showers out in the open. counted only nine open air showers divided into three blocks, with one designated for female migrants who use blankets as a makeshift screen for a degree of privacy - restrooms a

Clara Daniela (left) 17 yrs, her partner Jose Hernandez (left), 25 yrs and their one-year-old son Fernando who all fled El Salvador because of violence, told that they are 'more and more' tempted to go home because conditions are so bad

The tumbledown facility a hundred feet from the Mexico-US border has become the last refuge for members of the snaking human convoy who fled gang-plagued Honduras, Guatemala and El Salvador around six weeks ago, igniting a political storm and prompting President Donald Trump to send US troops to the border

There is near constant soundtrack of coughs and sneezing and the stench from the toilets wafts across the entire camp, mingling with the smell of rotting trash, tobacco and occasional wafts of cannabis smoke

Federal health workers and NGOs work from trucks, providing free health checkups and treating caravaners for head lice, blisters and flu

Tijuana's Health Department revealed on Thursday that many are suffering from tuberculosis, chickenpox, and other skin infections. So far, there have been three confirmed cases of tuberculosis, four of chickenpox, and four cases of HIV/AIDS. Pictured in the background is sign saying 'no spitting'

Carlos Betanzos, 32, a coordinator for the Medical Brigades of Nazarenas, a non-profit ( of the World Wide Evangelical organization) who is providing medical aid to migrants at the Benito Juarez sports center, says 'conditions are there for a major infection'

Volunteers wear mask in order to avoid being infected with an illness.

Health workers warn the main danger is flu since temperatures are beginning to drop and it is expected to rain

Honduran Jessica Rodas, 25, and her two kids Dezelynn, three, and Ana, five, were among the 70 or so people being treated for head lice Tuesday. Rodas revealed they've had head lice for 18 days

counted 35 porta potties for the thousands of residents, many overflowing with excrement and with no means for the migrants to wash their hands

If it wasn't for volunteers offering to clean up, 'the place would be overflowing with trash,' one helper said

The vast majority are camped out on almost every spare inch of ground in the neighboring Little Padres baseball field, named in homage to the San Diego Padres MLB team which plays its games 20 miles north

Some migrants have decided it's so overcrowded inside the camp that they would rather pitch their tents outside in the streets

A handful of desperate residents have even used twigs and branches to build nest-like homes with the temperatures likely to turn chilly and rains forecast by the end of the week

Honduran Fanny Roxana Pavon, 25, has been on the road five months but her priority is the health of five-year-old daughter Elizabeth Munoz

The conditions are perhaps even worse for children, many who were taken on the journey by their mothers. Above a boy drinks milk out of sippy cup

People have bedded down under tents or makeshift canopies built from ropes and plastic sheeting

Despite the trickle of migrants leaving voluntarily, the numbers are still growing by the day

Around 500 people arrived Tuesday, waiting in line for a wristband letting them come in and out

Migrants, some with children in arm, who have just arrived from Mexicali wait to enter the sports complex

Mexican officials deported 98 people for their part in the skirmish against US security agents and have banned migrants from holding protest marches close to the border

Conditions worsen for migrants taking shelter at sports complex

Chaos at the US Boarder as migrants attempt to enter

Tijuana mayor asks UN for help over migrant 'humanitarian crisis'

source:

侵侵又然

總之堅持唔放佢入黎就得

難民都有得歸家

班之那難民幾時歸家咪撚再落嚟

抵啦垃圾

即係唔係難民啦

鐘聲響起歸家的訊號

In Trump We Trust

之前電視訪問唔係話唔係想去美國咩

槍聲

相反蝗蟲就好食好住，屌你老母

香港至少唔見一半人

樂得清淨🙈

好彩有個強硬Trump
講撚明用軍隊守邊境
換個左膠？
又話人親又乜乜77
又開門歡迎
又派福利

有無中文？

回家了

中文？

回家了(高登)

TLDR

你可以回家了

香港歡迎佢地

Trump已經唔係唔比佢地黎，只係要跟程序處理
咁都唔滿意既，死返自己國家

全靠Trump守護美國

抵撚死，最閪憎難民

呢班係撚難民咩，根本搏大霧

如果放班生番入嚟真係出事

回家了

走啦仆街

對比番德國真係 自願引狼入室家陣老婆同女日日比人老強先識驚

香港都唔弱

多撚謝大愛議員

Clara Daniela (left) 17 yrs, her partner Jose Hernandez (left), 25 yrs and their one-year-old son Fernando who all fled El Salvador because of violence, told that they are ‘more and more’ tempted to go home because conditions are so bad

侵仔咁就大獲全勝

睇見啲相都覺得臭

渣ga

大家可以返屋企喇！

難民原來有家可回，呢個世界越來越神奇

遲唔黎早唔黎
人地一話落閘就衝埋黎
難乜撚野民啫

愈近美國物價愈高
游民點會生活好

其實完全唔鳩明啲人做乜要反侵侵個法案 喺度鼓勵人偷渡

都未識驚呀

有屋企返的難民？

Hundreds go home, Thousand incoming
只係走得少少，戰鬥（國土保衛戰）尚未結束

經濟難民 抵

走啦乞衣

左膠諗野淨係諗表面
唔諗後果
好似啲細路想養寵物
但又唔願幫佢地執屎咁

躝屍趌路

左膠：當然要幫啲難民啦佢地咁慘，總之入到黎唔好住係我屋企附近就得

旅費都倒蝕

好歡迎佢地入嚟 不過請佢地就係犯法 但係總之唔可以唔俾佢地偷渡入嚟

Migrant 唔知點解翻譯做難民

盲流闖關就真

左膠官員: 我啲未來票源呀
左膠團體: 我撈油水啲本錢呀 唔好走呀
左膠: 無得呃光環啦

Trump:

左膠唔係咁諗

成班淨係諗著攞福利，好撚心墨西哥就做好d啦，源頭都係墨西哥政府無能

行上行落幾撚無謂呢
你睇德國班左膠幾on鳩

根本香港都要咁對d假難民 對無恥嘅垃圾講人權真係on99

件件女人都肥絲大隻，減番三、五、七十磅先再黎過扮難民喇

果度又幫國家慳返一千幾百億美金

難民冇得扮
有好多難民都係因為打內戰或者暴亂先要離開佢地嘅家園
比著係你打仗你都會走啦
佢地有屋企有咩咁出奇
彌清咩係migrant同refugee先啦

左膠：trump 又唔撚幫佢地！？！？我地又要請Stormy 出黎講下佢d 扑野歷史喇

高登難民呢

如果由自命高人一等果個白人女律師做真是天滅美國

有屋企返姐係唔係難民 想博大霧入美國啦

現代難民原來係可以決定自己幾時番去

2015年至今，進入德國申請庇護的難民已超過100萬人，其中約四分之一的難民尋得工作

我覺得對所謂既難民最高援動最多都係比錢佢地起下基建/運d物資過去
用自己國家賣單? 不了

難民有家可歸

唔明啲難民連自己都搞唔掂 生乜仔 佢哋應該識用套啩

咁早兩日stormy 真係又有新聞

希望呢個去咗德國嘅美洲難民都可以回去西班牙嘅家